官媒譴責地鐵，地鐵就即刻配合；官媒話黃色經濟圈係港獨，即係政府同中國供應商即將打壓，將經濟圈扼殺喺搖籃之中，不得不防。

打壓方式1：政府政策打壓，藉口用消防、環生條例砌你。
解決方法：未諗到。

打壓方式2：由中國供應商開始cut貨源。
解決方法：國際戰線可以要求台灣、日本、美國協助解除經濟封鎖，進口文化、肉、生果等貨品；同時connect東南亞越南印尼泰國菲律賓，進口米、菜同工具貨品，擺脫對中國嘅依賴。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

禁樣等同攬炒，冇晒旺店得藍店嗰個有藉口做阿婆儲錢貨

中資係香港已成市場毒藥！

香港金總終於接受網上會員申請啦

新slogan: 拒絕中資 人人有責

屈鳩藍店係黃

打壓只會加速黃圈進化 100%肯定

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

的確係咁，吹緊號角
報復返打藍黑，政府fucking cares

係最驚共黨fucking cares時, 啲黑衣暴徒就針鋒相對，寸土必爭
收到有黃店受食環不合理巡查就打柒食環
消防出信嘅就攻尖東寫字樓
希望佢地唔好咁暴力啦

其實，香港食米大部份都唔係支那產，係得菜係支那產

打壓方式3：大幅加租／直頭唔租畀你
解決方法：盡快組成良心業主同盟

香港完全可以做到China free,除非禁外國野入口，咁就要靠空投

其實可能用另外一種手法達到類似效果
你可以睇返幾年前759做起之後發生過乜嘢事

所以一定要盡力擴大黃色經濟圈
令到藍絲供應商想斷供應鏈都唔得

改一改字眼

TG 公海：

其實有諗過直接沖繩台灣種，一割即上機

佢真係操控市場
到時就真係經濟攬炒

推

小心消防食環稅局

搵幾架船係出面截入口已經死
黃色經濟圈根本不堪一擊 成個假設都係建基於對家會跟遊戲規則

但用得機就一定貴

問題係無檢役，萬一出事無來源

咁先夠快

現時應該盡快擴大所有行業既黃色經濟圈，做到一條黃色供應鏈，減少加入門檻

強行裝飾新增連儂牆
學黑警砌生豬肉

成本高到不堪

推
唔好再批鬥啦

支那人永遠唔會明白自由市場係點運作

如果佢出招限黃色經濟發展，咪即係操控市場，到時候咪打加速攬炒

你估佢做唔出咩
出陰招搞鳩你都夠煩

發生過咩事？

所以要走私，海商集團，海上武裝，打水警綽綽有餘

所有抗爭模式應該轉地下化

黃色經濟圈要斷國貨

到時藍店俾人裝修埋
就真係冇人消費

咁即係逼人裝修藍店架咋喎

好計

打壓方式1：政府政策打壓，藉口用消防、環生條例砌你。
解決方法：未諗到。

解決方法：ＣＯＮＮＥＣＴ埋外國店舖（未必係真黃，但唔係藍就得），再向中蟈大量宣傳，等糞青發癲，做成攬炒局面。件事燒到外國，到時影響香港聲譽。

希望全球制藍色經濟圈

係批發度搶貨+出口術叫批發唔好畀貨759
+挖埋當時負責入貨嘅阿頭

想就咁夾死759

最後地鐵裝修，但因無限資源，頂得住
希望其他供應商都有金手指無限資源

唔幫襯唔撚得呀？

我唔食就係要比錢佢你吹咩

要加快同國際商圈connect

開暗黃供應商有冇得諗

如果佢打壓黃店成功，就搞長期不消費行動

推！

🇺🇲🇺🇲🇺🇲sir this way

本身就係要source from anywhere but China ,唔係點黃色經濟圈？

本身條經濟鏈已經滲入好多紅色成份攞油水
你突然爆個黃色經濟圈，咁即係斷佢米路
佢仲唔同你死過呀？

東南亞供應商 黃色運輸公司

歐美 東南亞供焦商

對家開始警愓黃色經濟圈, 估計政府好快會出手由黑白兩道兩方面打壓黃店

大J：我有接大陸嘅單

無黃店咪幫襯外資囉
你係咪趕走哂啲外資先

靜靜雞入貨再分發比黃店
經濟圈背後個種價值觀緊要過實質貨源來自邊度

已經有人開到聲要經濟圈失敗
無理由仲諗方法自縛
諗點樣直向橫向發展更加重要
甚至染黃 加入、控制一啲現有係市場入面既資源

打壓方式1 不攻自破公墓員無糧加剛剛做曬popo人質，仲會做到啲咩嘢？

不是黃 不消費

打壓黃店 即係幫全部藍店入紙裝修
You burn with us 唔係得個講字

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

下一步分化黃店， 又老作黃店黑歷史，話唔好味難食服務差，藍扮黃店 etc
其實CCP 去黎去去都係個幾招，只要大家心水清就無問題

搵黃色供應商，冇就我地自己做埋

愈打壓愈加速脫離依賴支那

罷買中國貨，人人有責

最終佢又走得甩

大部分業主係籃

一般餐廳唔多用支那貨

呢招高！

Push

好丫，我自己帶飯，每日買百佳！

China Free!

Free from China

佢打壓只係顯示出香港係一個假自由城市，到時只會加速國際制裁，根本中共就係自尋死路。

幫佢地係門口貼文宣

迫成條產業鍊出黎

第一點
成日講攪炒，何不以子之矛 攻子之盾？

唔可以掉以輕心，戰術上重視敵人

即係上面有人話咁樣，屈藍店做黃店？

業主會唔會同錢鬥氣

一早賺夠回本
冇人租佢只係賺少左
天價閒置冇人租都唔減租

中共都垂死
咪靠拎住人d把柄要脅下
一係就用納稅人嘅錢瘋狂俾狗開ot

回到本姐 但係佢唔租既每個月無幾十萬
成年都無人租唔到 真係會變CONDOM

其實唔關e場運動事，本身業主已經係咁on9
佢地真係打死都唔減租
好似上年有單加租逼走間米芝蓮鋪，結果個位就真係吉左冇人租
有唔少業主都有好多鋪位，少一間真係冇影響
先至玩到香港咁，話地產商，業主控制咪咁

第一點果個打壓係會煩到老闆
正常係會好影響生意
但黃店既人氣係唔會受影響
政府瘋狂搞黃店，放左上網之後
間黃店只會更多人幫襯

打一賠十

識做既就將日資都入黃店
等港共做野趕走外資
攬炒

咁冇問題架 政府帶頭搞尻經濟 我地又唔幫襯藍店 佢可以點？逼我地消費？

瘋狂1823 report 其他鋪頭齊齊做唔到生意齊齊攬炒
仲有可以舉報藍店暪稅 好多都尻填報稅表